喂屌 我老豆幾時死呀？

日日五六支煙 五六罐可樂都仲未撚死 快撚啲死撚左佢啦屌

我日日等 日日忍
點解仲硬係咁
問上主問老師話俾通街d社工知
佢地話我飛女衰女吹水

Pish

5 6罐可樂